政 協 常 委 會 通 過 梁 振 英 為 政 協 副 主 席 候 選 人

全國政協常協陳永棋表示，全國政協常委會今早通過提名香港特首梁振英，出任全國政協副主席納入議程，有關提名仍有待本月13日全國政協會議閉幕時正式表決。

常委會以294票贊成、2票棄權通過提名，有關任命於政協閉幕時表決，屆時才知梁振英上任副主席的日期。梁振英周日將前赴北京，出席人大和政協閉幕，15日返港。

陳永棋認為，全國政協為諮詢架構，副主席職位與特首卸任前沒有衝突，梁振英的反佔中、反港獨立場受到中央肯定。亦有政協認為，梁振英應告假或等到卸任特首後才上任副主席會較好。

殺人放火金腰帶

捱下鬧就可以享受榮華富貴，
難怪香港有咁多人樂於做契弟。